[不斷流出] 新世代女生男生夢想之地 IU後台閃卡

作詞人 Gina Maeng

重有, IU Team!!!!!!

多腎雖然樣衰咗d但都叫有品味

諗諗下李孝利夫婦係米未去過iu演唱會

5小時35分鐘, 餓死寶寶

IU拍埋其他靚女度 好似比人屌打

姜漢娜好正

想問下圖報Ching,手頭上IU圖同片既檔加埋幾多容量？

有賢b同透明人

唔夠1PB

呢個見過, 不過唔記得個名